文宣即入！！有片！立場匡哥被打，警員唔理！！文宣組即入！！！

再post多次

文宣宣

推推推

對面成班龜又係唔撚做嘢，可能心中暗喜
不過條廢老又係自己叫人影佢，而家影佢又唔高興

Push